[陰間有嘻哈] Mc leakmilk - 乾坤一開

from 隔離登

漏奶rap都得 幾高質

幫手推

要諗啦~時間就到啦~~兩度有兩度既好,咁就悉隨尊便囉~起!!!轉返鬆佢

一切隨緣

飯煲一開 白飯任裝
食定唔食悉隨尊便

一開一轉一鬆笑撚到甩碌

起！！

高質